{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037889",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68345&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베스트루이스해밀턴호텔기장점"
    },
    "text": "私たちは公共交通機関の利用に便利なホテルで、釜山機張の見どころを楽しむことができます。 すっきりとした外観と清潔で快適な客室を提供しています。 機張駅までは車で5分の距離に位置し、ワールドカップ記念灯台公園までは車で2分、清光池までは車で3分の距離にあります。 当ホテルは盤松に位置する機張店です。 チェックイン時間は午後5時、チェックアウト時間は午前2時です。 無料Wi-Fiと禁煙客室を提供し、歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供します。 駐車も可能で、無料です。 ハミルトンラウンジは地下2階に位置し、入場料はかかりません。 朝食は追加料金として7500ウォンで利用でき、調理は客室ではできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、上記の情報はホテルの事情により変更になることがあります。 画像と実際の状況は少し異なる場合があり、特定の客室とベッドタイプは選択できません。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような利点がありますか？",
            "answer": "このホテルは公共交通機関の利用に便利で、清潔で快適な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "機張駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "機張駅までは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ワールドカップ記念灯台公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ワールドカップ記念灯台公園までは車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "清光池までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "清光池までは車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時、チェックアウト時間は午前2時です。"
        },
        {
            "question": "朝食は利用できますか？",
            "answer": "はい、朝食は利用できます。追加料金として7500ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルで駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテルで駐車は可能です。駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "ハミルトンラウンジの営業時間と入場料について教えてください。",
            "answer": "ハミルトンラウンジは地下2階に位置し、入場料はかかりません。営業時間については記載されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 341
    }
}